去vCity 同屯門市廣場 Facebook 表達風險憂慮

好多陸客都係即日來回
入院機會唔大
但最大機會係vcity 同屯市播毒
當然仲有屯門公園個d 大媽啦

藍絲 : 中央唔批簽證已經少好多人啦，已經冇人排B3， 冇大陸人排vcity 拎免費車飛，你班黃屍仲想點 ? 政府做左好多野啦